{
    "News": "新聞",
    "Data revision": "數據版本",
    "Official website": "官方網站",
    "Official Twitter": "官方 Twitter",
    "Game wiki (Bilibili)": "遊戲 Wiki (bwiki)",
    "Game wiki (AppMedia)": "遊戲 Wiki (AppMedia)",
    "Telegram Group": "Telegram 群組",
    "Unofficial Discord Group (English)": "Discord 英文群組（非官方）",
    "Unofficial Discord Group (Chinese)": "Discord 中文群組（非官方）",
    "Current events": "目前活動",
    "Backend": "後端",
    "Bwiki modules": "Bwiki 模組",
    "Bwiki pages": "Bwiki 頁面",
    "QQ Group": "QQ 群",
    "Game version": "遊戲版本",
    "Update date": "更新日期",
    "Website news": "網站新聞",
    "Announcement": "遊戲公告",
    "Issues": "問題報告",
    "PR": "公關消息",
    "Event info (Chinese)": "活動詳細信息",
    "Published: ": "發布時間：",
    "More": "更多",
    "情報站微博": "情報站微博",
    "星見編輯部": "星見編輯部",
    "Inactive yet": "未開始",
    "Next event starts at:": "下次開始於：",
    "Ends at:": "本次結束於：",
    "NormalGacha": "通常卡池",
    "LimitedGacha": "限定卡池",
    "PickupGacha": "復刻卡池",
    "NormalTour": "定例活動",
    "LinksTour": "Links 活動",
    "VenusBattle": "VENUS 對戰",
    "VenusTournament": "VENUS 賽事活動",
    "UnionBattle": "聯合對戰",
    "Shooting": "攝影活動",
    "AprilFools": "愚人節活動",
    "MessageEvent": "私信任務活動",
    "Training": "合宿活動",
    "MultiLinks": "Multi Links 活動",
    "VenusLeague": "VENUS 聯賽",
    "BirthdayGacha": "生日卡池",
    "ImageTraining": "圖片訓練",
    "Moshikoi": "若戀",
    "MedleyLive": "Medley Live 活動",
    "RollTheDice": "雙六活動",
    "loading_news": "新聞載入中。",
    "last_updated": "最後更新：",
    "version_info_loading": "正在載入遊戲版本信息。",
    "local_time": "本地時間：",
    "no_events": "沒有當前活動。"
}